你班撚樣咁得閒睇同討論debate 不如做下實事啦

而家即刻上Twitter
Search poll debate
碌幾頁 見到有得投就投左佢

推

原來呢d 叫實事

實事都有大事小事之分
China joe撐中國 你想佢上台？
幫侵侵造下勢 何樂而不為？

況且你係香港做再多大既實事
都撼動唔到政權
你上網支持下侵
唔好睇下呢d野 可能有蝴蝶效應

唔怪得連登仔成日話自己有份抗爭
原來呢啲都算叫做實事

On9小陣
頂你班小學雞唔順

On9

呢個POLL比美國人投 你做咩鳩投埋一份
明明你都冇份選美國總統
你咁樣叫影響民調
柒少陣當幫助啦
利申: 全部投哂拜登

咁叫實事呀
撐侵嘅話應該投晒拜登等啲左膠以為夠票唔投

乜撚都要試啦
屌你老母 成日屌人on9
咁你又做到d乜？
而家呢一刻我地又做到d乜？

又唔係選舉 online既意見調查
你覺得邊個贏姐
你做乜鳩

呢d兵法既野 我未參透

真正做實事個d人坐緊
大家發覺係香港你再努力都係做唔到實力
不如放眼國際 打國際線

我覺得拜登贏 有咩問題 連主持都幫埋佢 佢贏到開巷添